失敗咪罷鳩就囉，冷處理咪得囉，使唔使每人一po「失敗失敗失敗」呀，你地抗爭心靈係咪咁撚脆弱呀

屌你老母，連藍絲一半堅毅都冇，學撚人時代革命咩
失敗咪下次囉，唔使唱街坊下話？
冇罷工咪賺多兩日錢買裝囉，反正你琴日都掉柒晒落海啦

認同

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/扮接機
到左就入返東涌再流水式入機場
如果必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

真 與其散播失敗不如檢討再計劃過

無錯 此路不通就搵第條路

失敗咪下次囉
總會成功！

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

全民學唱美國國歌

We should learn how to sing "The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？
而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

Please vote for "Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

因為有班人想散播失敗論
大家MARK實個班ACCOUNT

時代白旗

咪係 屌你老母孫中山都唔係一次革命成功啦

講得好，政府柒左就冷處理，呢招幾屈，大家要學

同埋政府對住何妖都唔會大聲屌鳩你做錯啦
連登？屌到你心灰

係，柒左冷處理就搞掂
plan下次

真
持久戰黎架
鬥長命玩到10月呀各位！！
一齊比d堅持

藍絲最勁就係厚面皮
明明冇人都可以話好多人 話好成功咁

都話屌自己最大聲

尋日先dunkirk完
俾人回下氣啦

認同
無必要散播失敗
散播失敗不如睇下班學生點樣盡自己努力罷課文宣

唔計d打手
有d真係太心急

唔怕失敗先會成功

我唔明有咩咁失敗
再仆街d既 香港人都試過
呢家仲係55波
而且我覺得主導權仲係香港人手上